發現帶耳機光頭叔引戰能

光頭叔 引戰能，大家小心。

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6